﻿001	クソッ…なんだこいつら<br>強いじゃねえか！<br>これじゃ割に合わねぇよ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0042
002	残念でした～っと	VO_courage.courage_sys_0010
003	…にしても、“割に合わない”ねぇ<br>誰かに依頼でもされてたのかな	VO_courage.courage_sys_0031
004	ねぇ、貴方。大丈夫？<br>…何があったか、聞いてもいいかしら	VO_cheryl.cheryl_sys_0001
005	…実は
006	…つまり、貴方がいた施設で<br>何か“怖いこと”をされそうになって、<br>それで逃げてきた…ということですね	VO_cheryl.cheryl_sys_0045
007	…うん
008	…先生たちは怖かったけど、でも、<br>帰る場所なかったからずっと我慢してた<br>お父さんもお母さんも、もういないから
009	でも…でも、やっぱり怖くて
010	それで、その“怖いこと”って何？<br>あんたは何をされそうになったの？	VO_courage.courage_sys_0002
011	…よく、わかんない<br>でも…先生たちは<br>“実験”だって言ってた
012	実験…	VO_cheryl.cheryl_sys_0039
013	…なんか、怪しい感じするね？<br>どうする？　シェリ姉	VO_courage.courage_chara_1007
014	まずはこの子を保護しましょう<br>こんなに怯えた子供を<br>放っておくわけにはいかないわ	VO_cheryl.cheryl_sys_0037
015	ひとまず、治安警備隊にあずけて…
016	待って！<br>妹がまだあそこにいるの
017	妹？	VO_cheryl.cheryl_sys_0006
018	実験されそうなの、<br>わたしじゃなくて、妹で<br>わたし、妹を助けたくて…
019	それで、妹の為に<br>助けを求めに来たってわけね	VO_courage.courage_sys_0044
020	…よし、わかった<br>私たちが必ず助けてあげる<br>行こう、シェリ姉！	VO_courage.courage_sys_0045
021	クラージュ！　ちょっと待って<br>…そんなすぐに判断は出せないわ	VO_cheryl.cheryl_sys_0014
022	異端審問官はマグナコードに違反した者を<br>取り締まる役職なの…今の話だけでは<br>異端審問官が動く根拠がない
023	でも何かあってからじゃ遅いんだよ<br>せめて、様子を見に行くだけでも…	VO_courage.courage_battle_0019
024	…任務外で勝手な行動をするのは<br>異端審問官の規則に反しているわ<br>せめて、上官に許可を取らなければ	VO_cheryl.cheryl_battle_0019
025	…私には、異端審問官として<br>強い権限が認められているの<br>だから規則は守らなきゃいけない
026	強い権限は時に暴力になる…<br>故に規則で縛られなければならない<br>…規則を守れば、間違いはないから	VO_cheryl.cheryl_sys_0029
027	…シェリ姉の言ってることはわかるよ<br>でも、そうやって躊躇している間に<br>手遅れになるかもしれない	VO_courage.courage_sys_0004
028	それでいいとは思ってないんでしょ？
029	…………
030	…クラージュ。貴方は怖くないの？　<br>貴方の銃には、人を殺すだけの力がある	VO_cheryl.cheryl_sys_0002
031	誰かの大切なものを<br>簡単に奪ってしまえるほどに、<br>強い力があるのに
032	もちろん、私だって怖いよ<br>でも、だから決めてるの<br>ちゃんと狙って撃つって	VO_courage.courage_chara_1007
033	…私は、銃口を間違った先に向けない<br>私は私が正しいと思うほうに、銃を向ける
034	正しいと思うほうに…	VO_cheryl.cheryl_sys_0039
035	…ねぇ、シェリ姉<br>規則を守るのは確かに大切だけどさ	VO_courage.courage_sys_0002
036	そのせいで、目の前で怯えている<br>子供を助けられないのっておかしくない？	VO_courage.courage_sys_0031
037	…！
038	…なぁ、シェリル<br>君の言うことはもっともだし、正しい<br>規則を守ることはもちろん大切だ	VO_stknightm.stknightm_sys_0001
039	だが、それに拘り過ぎていたら、<br>いつかもっと大切なものを<br>見落としてしまうかもしれないぞ
040	シェリル<br>我々が規則違反を取り締まるのはなんの為か<br>…それを忘れないことだ	VO_stknightm.stknightm_sys_0045
041	（私が、規則違反を取り締まるのは…）	VO_cheryl.cheryl_sys_0022
042	…………
043	…でも、そっか<br>シェリ姉は異端審問官だし<br>私みたいに自由は利かないよね	VO_courage.courage_chara_1007
044	やっぱり、私ひとりで行ってくるから、<br>シェリ姉はこの子を見てて<br>それじゃ、行ってくるね！	VO_courage.courage_sys_0002
045	…………
046	（…規則は守らなければならない<br>規則を破れば、罰が与えられる<br>…あの人たちみたいに）	VO_cheryl.cheryl_sys_0029
047	（でも…）
048	シェリル、調書は上がったのか？<br>俺はもう終わったから、<br>これから休暇に入るぞ	VO_stknightm.stknightm_sys_0001
049	…いえ、まだです
050	なんだよ<br>また書式に厳密になり過ぎて<br>時間がかかってるのか？	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
051	そういうわけでは…	VO_cheryl.cheryl_sys_0003
052	…………
053	…すみません。休暇に入る前に<br>この子を見ていてもらえますか？<br>…私、やらなければならないことがあるので	VO_cheryl.cheryl_sys_0035
054	もう！　何、この人数<br>孤児院を警備するって<br>規模じゃないでしょ…！
055	くっ…<br>ちょっとまずいかも…	VO_courage.courage_battle_0024
056	…クラージュ！	VO_cheryl.cheryl_sys_0001
057	シェリ姉!?　なんで来たの!?<br>規則違反になっちゃうんじゃ…	VO_courage.courage_sys_0025
058	そうかもしれないわ<br>でも…	VO_cheryl.cheryl_sys_0037
059	でも泣いている子供の訴えを<br>見過ごすなんてできない
060	私は…<br>異端審問官としての職務を第一にしますが<br>私も私が正しいと思うほうに、力を向けるわ	VO_cheryl.cheryl_sys_0001
061	シェリ姉…！
062	い、異端審問官だと!?<br>どういうことだ…<br>なんでここに、異端審問官が…	VO_thiefm.thiefm_sys_0025
063	そんなに慌ててどうしたんです<br>…まさか、異端審問官に見られては<br>まずいものでも隠しているんですか？	VO_cheryl.cheryl_sys_0039
064	ぐっ…	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
065	それがわからないんだよね～<br>ちょっと、『あの子の妹に会わせてほしい』<br>って言っただけで、いきなりこれだもの	VO_courage.courage_sys_0031
066	…ってわけで、<br>これ、正当防衛ってことで<br>いいよね？	VO_courage.courage_sys_0002
067	…よろしい<br>貴方の要求を正当なものとして認めます	VO_cheryl.cheryl_chara_1001
068	く、クソ…！　おい、<br>こいつらを絶対に中に入れるな！<br>まとめて始末しろ！	VO_thiefm.thiefm_sys_0002
